(不推文) 毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友Apps究竟點樣可以識另一半出pool (47)

專登要佢同你你玩啲佢本身嘅興趣嘢

早安晚安

突然間打個電話
跟住話淨係想聽你講嘢

咁晏

新乜嘢人

好似32歲以下

新Po 留個名先 驚揾唔返
Btw20中讀完書出嚟做嘢就覺得好難識人

咁就入嚟啦

棍絲LM 呢幾日病死咗 點解會有tg gp

仲未有人join group呀

好狗

都冇女

單身狗諗住下年去英國識留學生妹

讀書識女仔 容易好多 把握機會

唔係讀書，玩apps咋
問過d留過學嘅同事，多數佢哋班上都係香港群返香港咁

咁咪用番中文溝通

問過佢哋，就算由foundation讀起識嘅鬼堆（歐洲）都係難熟（cultural shock），所以佢哋群返自己人

同埋都睇下識唔識到去工作旅行嘅台女

份人太摺真係好慘

＋1

個另一半爆出嚟？

互相都有

唔係今日

Er......

Hi

hi

自拍好容易出事。。

換pro pic
展現小小身材

かわいそう

我呢啲新手要排隊
打尖呢啲野我唔做

同hmd 原意一樣 到最後就會skip咗傾下計先 直接換相架啦

巴絲都多約炮 啲女十分被動 男就十分主動 你玩app就會知男女不公到一個點

咁唔好上網識人 認真 好似特別多仆街

Sor9手指大比錯負皮
支持

上少日水又多咗好多人加入 好事嚟

病緊懶得爬文 繼續休息

仲有2日藥 12點食埋藥要瞓啦

未 今日有啲事出咗幾個鐘街 個肚就痛到pk

而家先見到呢個Po可唔可以join tg gp架

有棍絲得唔得先

幾日無上水，已經開咗新post仲廿幾頁

新人榴名

紘巴 好久不見～
你地進化到開tg group 傾拿

你好似正常左啵 唔洗食藥啦

發作係咪即係好似依家咁 洗唔洗救護巴絲拯救你

個post冇人了

人呀

係連登識人

kono巴 元気？ 女神係指邊個
依個po啲絲一直係我女神黎架喎

又係冇女既一日
大家有冇咩新idea

Ys

どんな様子を覚えているん？こわええ
荳荳當然一直係女神啦

我好似唔負責派藥架喎 都無糧出嘅
你有冇認真探討標題講嘅野架

真毒講日文

依啲明明係你嘅藥 派番比你
討論左咁耐結論呢指點下我依個真毒

緊張した笑顔好抽象

做得樹當然要自閉做光合作用架啦
黎緊冬天樹葉都無好慘架
Btw規矩好似係真毒先唔上水架啵

冇人加我入gp毒撚又比人排擠

新人留名
有玩過交友app 幾日即del
唔想好空泛咁吹水
唔係咁中意瘋狂係度chat 但個個傾嚟傾去都係啲表面嘢

班現充玩交友APP講兩句就約人去街架啦

又唔洗出樣，冇咩所謂

最後都要睇樣

做咩抄我潛水
啱啊冬天咁凍一齊圍爐啦

咁應該咩對話先至啱我覺得傾幾句就知啱唔啱傾

收工

係
同埋變到好似好公式咁
唔係好適合我

有咩方法可以識人
依家仲要疫情 唔知點識

依到

都啱陣係單方面講嘢都知咩事
仲要識得問咩接到落去先得
不過主要唔鍾意玩app係要過濾sales同約炮

咁咪好似見工咁
見幾十個人 但又唔熟

依排又wfh 返
更加毒
想搵人傾下計都冇

留名

住老舞群組確診者附近
俾公司趕咗返屋企

咁你主動傾deep啲既野囉

我咪上左水啦 係到同你地圍爐緊
快啲開topic 傾計啦

明嘅 會完全唔知覆咩好
無面對面交流仲要睇唔出對方係咩語氣講出黎
一樣無玩app係度講經

日文唔係背左50音先學到其他生字？
唔死記嘅話要loop幾次同一句對白歌詞先入腦

生字平時真係睇劇聽歌睇書學得多
不過以前臨考試前真係會拎黎背 始終學語言就係要背
補習嘅話就廢事誤人子弟 太耐無掂
不過有咩唔識我好歡迎人問我

你根本無得救唔係咩黎 乖乖攞藥

玩開嗰啲 應該都係亂㩒
個個都加咗先

番工cow女好突兀架

可以識男仔 我嘅答案係唔係好好
問題係你身邊有女仔唔識識 定係無女仔想識都無得識

好少面對面都無野講嘅 會有尷尬癌
唯有問下對方有咩興趣追住個樣野傾

我部門全部都係仔
但全部都有晒家庭

拿 x巴你都係食藥算吧啦
點樣兩個問題都有喎

隔離office先易撩唔係咩
拒絕咗都冇同公司咁尷尬

Hello 各位巴打

Hello 絲打有乜幫到你

早

早晨絲打
扮工中

Ohayoooooooooooooooooooooooo

懶得爬文 唔爬了

食lunch啦

係食完lunch就好眼訓

但你係偽毒喎唔會2個有晒

我係咪要當你依句都係9up

推唔郁

A09上水

期待左你本字典好耐
你諗住又百科啲咩生字比我地

我推

推唔郁嘅話都係潛算

用住呢頁先

你本字典好似次次都得依頁咁嘅

幫你炸左佢就無毒撚依隻字架啦

29巴你好似都係深潛常駐黎架喎

有冇得唔敢入+1

想睇榴蓮嘅解釋
或者將段野入面紘巴兩隻字轉做榴連就得

咩手長2米
小心我用40米大刀斬你啊
仲有我怕醜內斂真毒黎架

明白嘅 記住生活唔好只係得工作啊

試下搵啲野自己做下唔諗咁多？

(不推文) 毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友Apps究竟點樣可以識另一半出pool (48)

之後比返你

瞓前說晚安

差唔多我都係睇書煲劇唔諗咁多
慢慢就放得低我諗

叻啦 第二日番工再捱過

おはようございまません

新人報到

OhayoooooooooooooooO

1000